有冇咩好嘅圓珠筆推介

返學成日俾同學整跌搞到斷墨

想買枝唔易斷墨嘅圓珠筆

筆直10蚊樓下

原子筆就原子筆啦

我地班同學刀係咁叫

請問有什麼問題😅

刀你老母

刀刀刀 好地地做咩講人老母🤒

唔想理啲無謂人😅

真心求推介🙇🏻‍♂️

係腦入面默讀標題
零零舍舍有三隻字係普通話

香港講普通話有咩問題😅

個個同學刀講啦

收皮啦 仆街

唔該兄弟🙇🏻‍♂️

我明天去文具店試試看

😅請問發生什麼事

圓🐷不

SARASA!!!!!!

英雄牌

Pilot

晨光

呢款嘅0.38好屈機

我又唔係好覺wor

樓豬死全家

圓珠筆做乜柒